##Платформа для обмена благотворительной помощью SolidCom

Система предназначена для членов некоммерческих общественных организаций, которые с её помощью смогут обмениваться товарами и услугами, либо предоставлять их безвозмездно. За предоставленную помощь участники получают баллы, которые затем могут использоваться для обмена на товары или услуги.

Зарегистрированные пользователи смогут:
Создавать предложения по предоставлению помощи другим участникам платформы;

- Создавать запросы о помощи;
- Откликаться на запросы или предложения других участников;
- Оформлять договора о предоставлении помощи с контролем сроков и факта выполнения.

При размещении объявления нужно написать описание и указать перечень товаров/услуг. Также можно поместить фотографию и указать количество баллов, в которое пользователь оценивает описанную помощь. Кроме того, для каждого товара либо услуги в системе существует рекомендуемая «цена» в баллах. Предусмотрен обмен как товаров на баллы, так и товаров на товары. Все объявления и договора проходят модерацию. Спорные вопросы решаются с привлечением администраторов системы.

Для поиска подходящих объявлений будет реализована разветвленная система классификации всех товаров и услуг, а также текстовый поиск. 

Для коммуникации между пользователями предусмотрена система внутренних сообщений, а также возможность отправки информации на почту. Кроме того будет реализована система оценок пользователя другими пользователями и построение рейтинга на этой основе. 

Участникам системы будет доступен личный кабинет, где можно будет:


1. Просмотреть все активные объявления и предложения по ним;
2. Редактировать объявления;
3. Просмотреть заключенные договора;
4. Увидеть историю объявлений, договоров и переписки;
5. Связаться с администратором системы.
	